投票 覺唔覺黃心美 同 江若琳個樣勁似？

真係撞樣：正評
樓主驗眼：負評

江若琳靚啲，黃心美成隻牛咁

前者劣好多

雖然唔關事
後者起碼仲有歌

攞佢2個來比真係

心美唯一印象係全民造星對住薑濤個姣閪樣

黃金美同佢細妹一撚樣姣西 緊係9沖江若琳

江若琳整容西, 不了

0正評

知唔知咩叫撞樣

楊丞琳+江若琳